屌你老尾隻仆街老鼠

尋日發現屋企有老鼠，呀媽買左塊老鼠膠黎諗住冶佢

我訓上格床，而家完全訓唔撚著

冇耐前聽到啲聲，十成係隻老鼠出黎搵野食，聽到啲聲越搞越勁痴撚線，又有啲撞板聲咁，我諗條仆街老鼠有9成中左伏，跟住有一下好大”撕”一聲，心諗仆街唔係咁都走撚到呀

訓喺上格床，離完望出廳，見到塊老鼠膠移撚曬位 但而家真係好撚驚，連開電筒照下望下都唔敢

屌呀

而家好似仲有d聲咁

加油呀樓豬

係你床底

DLLM

仲可以係咩

農曆七月
你自己諗下

一聽到撞板聲應該即刻出去捉佢
大隻小小嘅老鼠會走得甩
隻老鼠瀨過一次嘢應該好難再中板